---
linkId: '20_33'
fromCardId: 20
toCardId: 33
status: valid
---

Dans les phénomènes de submersion, la baisse de pression atmosphérique joue un rôle important. Ces dépressions sont une manifestation de la perturbation du cycle de l'eau.
